呢排無見老貓出po 係咪退出股壇了

如題

早兩日先燈完6060